老母係澳門人有本過期葡萄牙護照咁我申唔申請到

申請既話要點做

利申唔係澳門出世但有澳門身分證

好似要整婚姻轉錄先

但嗰個係我老母

拉

阿媽有，仔都有

不過歐洲而家爆武漢肺炎

係痴葡萄牙呀on9
本護照係澳門架咩痴撚線

點解靠澳門

屌你咁撚神秘做乜撚
係你就講啦
碌撚咁
唔係葡萄牙殖澳門本身會有？

收皮啦賤種你以為自己邊撚個
咁威上返你啲微博啦痴香港forum用

人地係以曾經被葡萄牙殖民為榮既中国人呀

你比人地就要？

咁依加出世仲有無

我申請到 都係冇澳門身分證 因為早領 依家好似子女唔得了